{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64894&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초띠에라펜션"
    },
    "text": "ペンションはソラク(雪岳)ウォーターピアの近くにあり、自生植物園と束草市立博物館が車で5分の距離にあります。 また、ソラク(雪岳)ウォーターピアへは車で9分かかります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 また、駐車は可能ですが、送迎サービスはできません。 STAY 03,04客室には暖炉が設置されています。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2名基準で20,000ウォンであり、人数追加時には10,000ウォンずつ追加料金が発生します。 バーベキューの準備時間は8時から20時までです。 STAY 05の客室では、個別テラスでもバーベキューを楽しむことができ、STAY 03、04、05の客室では屋外共用バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュースペースだけをレンタルする場合は20,000ウォンで結構です。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは許されず、利用施設内では火災危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止されています。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "自生植物園と束草市立博物館が車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューができます。バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2名基準で20,000ウォンであり、人数追加時には10,000ウォンずつ追加料金が発生します。バーベキューの準備時間は8時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、利用施設内では火災危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 370
    }
}